中華傳統關你共產黨咩事？

連屋企既廢老都話夠膽唔認中國人唔好過中國年
幾撚厚面皮先會將幾千年既傳統套落一個一百年都無既政黨到？

新年係共產黨發明？
我係中華民國人唔撚得呀？
同廢老講完呢兩句直頭怒髮衝冠

廢老真係年頭都要開年

顯示出匪徒極度凶殘

亂鳩咁講

好多on9

文革唔係批鬥傳統架咩

一講中國就講埋共產黨
而家仲拉埋落傳統文化到

但連登仔唔係逢中必反咩

中咩先
中共就係
中華古文化就唔係

台灣省人都係中國人

而家針對的係港獨狗

之前明明唔係咁講
做乜一到新年改哂口風

咩叫華人

你睇過我講？
人地講唔關我事

台灣人都唔認係中華人民共和國一部分啦
咪強迫人地係先得架維穩五毛狗
人地幾撚時有跟你寫殘體丫
你大陸咁好洗咩驚人分裂姐
個個爭住加入你地中國國土啦

中國人

中華人民

根本唔需要你認唔認，你唔認咪脫離中國籍囉港獨狗

咁淘寶都唔關中共事
點解又係咁要反？

你估台灣唔會搞脫離
個時間寧願跟日本快一個鐘都唔跟你支那啦

得你係支那人姐
我冇中國籍但係有香港身份證丫支那狗
任何地區嘅人都有權對自己嘅地方話事
依啲先係作為人應有嘅權利
你依啲冇權對自己嘅地方話事嘅
同"狗"有咩分別丫
咁我話你係支那"狗"話得你啱唔啱丫
趴返低啦人形狗